由曖昧變成陌路人

我淨係想同你做返朋友
但feel到你已經唔想同我聯繫
點解個感覺好似分手咁痛
我好重視呢段感情 點解令我咁痛苦
好辛苦依加 你專登hea回 不讀不回
我已經平時好少搵你 依加每次都鼓起好大既勇氣先敢搵你
我只係想知自己做錯左d咩 定係你只係當我係兵仔 有新對象就唔同我聯絡？

我feel倒我就快去到你呢個地步

做左d咩？
未變陌路人前有咩表現？

佢好似有新男友
我都唔想搞到人 但我都隔好耐先搵佢 只係想朋友咁chat

咪on9
到你做番朋友你又想有更多野
人係咁貪心架啦
你對人仲有意思 除非一開始冇行動過
如果唔係邊有可能做番朋友

你做得返普通朋友咩？

水泡

你心痛即係對佢有feel 啦。當初點解唔表白？

樓主講晒我嘅心聲

中哂
每次搵佢要好大勇氣，明知佢只會hea覆……

我明
個心真係好痛

係咪暖昧時間太長
感情淺左

同樓主一樣, 不過係個男既唔應機

唔好煩人啦

咁你點做？

其實依啲情況有冇解決方法？

唔搵 搵就更加唔開心 已成過路人 你咁做只係更打攪人地的生活 佢係唔會再理你 番唔到轉頭的

我都係，曾經好有機會可以一齊，但最近佢唔搵我，我都費事主動搵佢，我都慢慢接受繼續自己一個

樓主點識條女

有同感呀ching

咪自己攞黎賤啦
人地唔鍾意你咪離場囉

駁唔到🤦‍♂️

下下用心真係好on9
我以前都係

冇再聨絡了
佢都唔會搵我

你係水泡咋

利申 I know that feel bro

一樣
但仲係好想遲d搵返佢…

講真 有d野唔岩就唔岩

我女朋友身邊就係有你呢啲垃圾 唔夠膽正面決鬥 係都要玩呢啲 賤稱

終有一日 就算做番朋友 大家相處番 你就會知點解當初一齊唔到

同樓主一樣 已經block 晒佢所有嘢 長痛不如短痛啦

之前我開左個話題同佢傾
但佢冇回

你有冇TG? 可以傾下

我都係

個男仔點對你

Lalala128
過左咁耐都仲係好唔開心
但人地可能已經唔記得我了

有次同樓主差唔多 本身同個女既日日message snpchat, 又成日見
直到有次 約左佢但果日無啦啦話去唔到 之後就開始唔搵我又唔多回我 無啦啦變左陌生人咁 到宜家都唔知原因

有新對象/比男朋友發現左
9成9係

我都好想同佢做返朋友 好似以前咁傾下計
利申：真絲

cant agree more, sbt

真係咪撚on9 朋咩友，連同你講野都唔想
你郁一郁條尾人地知咩事啦

如果唔能夠以朋友心態去做FD, 不如算了

典型PLAYER對白 有左第二個啦佢

如果個男仔口講唔想拍拖 但又同上網識既女仔keep住傾計出下街
同一時間又好似對我好好咁 佢係咪漁翁緊

利申 藍絲

當大家唔識大家算啦

你點知佢有上網識女仔?
BTW 16號愛人

有日有人多口講左比我知 我問番佢
佢就話朋友黎 話唔想拍拖
佢有約講過下個女仔 聽佢形容 個女仔對佢應該有好感

似漁翁 未揀定 你可以觀望多排既

過幾日就唔記得架啦

同路人

同路人
曖昧太耐了

救命！same 口講唔想拍拖
但同好多女仔都Whatsapp 曖昧 又會約佢地出街

我都係
已經三個月了 諗起依然覺得痛

我都係
佢話未放低之前個啲回憶
所以唔想拍拖住
但又keep住約我

不過一切已經成為過去了

就算我得 佢都唔得

但佢對我做既野都幾sweet 噓寒問暖咁

佢對我都好好架
不過扔低你就係扔低你

屌 一撚樣

好似即係未sure啦 你唔表態就冇架啦
女仔成日都會用呢啲方法試你

唔表態說冇咖la e家自己後悔都太遲了
點解唔可以比多次機會黎
真係可以做到咁絕咩？

心不動，則不痛

明白的 放手吧

傻鳩

咁咪唔好再搵佢囉
搵佢佢嫌你煩
唔搵佢一了百了 重新生活

第二個post已經見到巴打你